好想分手啊啊啊啊啊啊

好辛苦，唔想再為佢傷心

分啦

佢話仲係好愛我...

你都唔愛佢.....分啦

我覺得我仲有啲愛佢如果唔係都唔會咁緊張佢

怕什麼